如果be water形容香港人，今日港島大街小巷係水浸

就算入唔到維園都繼續周圍走搵機會會合，成個銅鑼灣都係人。(當然天后金鐘灣仔個邊都係咁)
即使水炮車短暫嚇散人群，但係過左之後又即刻聚返埋，就算突然退都唔會恐慌

真心勁
一下就化整為零幾秒又再聚

2020.7.1 港島開始多人

炮台山都好多人 走左過去

可以入去各商場嘆冷氣，嘆完再聚

今晚睇live reply先

希慎門口隔住鐵閘涼

簡直係 潮聲浪聲去又來

水浸

跟據連登精神勝利法，立國安法都算贏，今日簡直贏到開巷。

其實黎一種戰術係最arm我地

面對終身監禁嘅國安法都咁多人出嚟，今日係贏左自己個關先

咁你想點啊

Tui

離場個陣見到好多人啱啱出黨鐵站入場接力

我眼見係聚唔到人，如果以71為標準
應該檢討
下次應搵定銅鑼灣4,5個地點集合
（如維園sogo，時代鵝頸，等等）
唔好比人搞到散晒
大家出來為左畫面
走散晒係浪費大家體力
而且危險易被咬

被逼分散，好難會合

有咩用?警察叔叔當你玩泥沙

全部都係路人 但叫口號又一呼百應

玩泥沙所以落雨咪水浸

舉旗個個都拍手支持，轉過頭有出晒黎叫口號

國際線、團結香港人自己

下次活動要制訂PLAN B, PLAN C
例如第一集合點維園封O左要去邊
轉場港島轉九龍等

係，我都係be water 咁行，大街小巷都有人

如果有下次，今次71比較少時間準備應對惡法，今日之後要諗下之後洗唔洗變陣

行街啫,係警犬又四圍咬人,搞到銅鑼灣行到狗屋又行返銅鑼灣

彩虹戰衣 個個星期日都出街就岩

目的已達

快撤

口號都應該be water

的確係，內街爆人

冇下次，七一係最多人會出

成功化整為零

推 tweet國際戰線 天下制裁

抗爭轉型

我都好驚奇，本身扭親隻腳，今日驚少人，所以晨咁早就一拐一拐咁出去，點知成街都係人

溫馨提示

2020.7.1港島開始多人

- 分享自 LIHKG討論區

邊個話冇人 有圖有真相

港島現場慨況

中環已散開，部分回IFC休息
金鐘入PP，但勿經天橋，危險
政總冇人，請勿在地面停留
灣仔小路可行(建議電車路南側)
可安全來往金銅兩側，勿走近狗總
銅記大混亂，時代有戲睇
維園平安，入夜前請離開
天后請回來，前面是絕路
北角極危險，福建黨衛軍

建議大家下半場前休息食個飯
請手足們整裝或回家後再出發

==下半場活動==

十八區和理唱正式啟動

歡迎查證、報料、更新、轉載 19:11

全個港島所有位都有人
散咗即流水 到到企啲 到到坐啲
行到嘅行 行唔到嘅等

加埋成300人俾狗拉撚左

唔出嚟會更多，望下新疆

［有圖］紅隧出口多車

路邊食煙呀叔 咩都無都照咬 佢想幾多人就照係路邊咬 曬9氣啦

要keep住每一星期玩一次

其實你今日有無出去？

唔好下下都轉到咁遠